十幾年無見既朋友

讀完書好耐
出左黎做野好耐
好多朋友都無再聯絡
電話唔見左後都無搵返大家既號碼
得fb 不過都無玩幾年

其實我無時無刻都好掛住佢地
唔知佢地有無間中回憶下以前on99既日子

有fb未照send個訊息過去囉

無搞 班會果d!?